---
date: 2020-01-24 15:11:00
images:
- /uploads/84145859_1523189854502985_6806546076280029184_o__q4zjk6.jpg
layout: post
title: INFO T.shirt école de hand
tags: [boutique]
---
<div class="news__content smart_pictures_width">
<p>Pour information, car vous êtes nombreux à me demander, les T. Shirt pour l'école de hand viennent tout juste d'arriver. On organise les modalités de livraison la semaine prochaine pour les pré commandes. Il reste quelques tailles, j'ai pris un peu de rab. Pour rappel le prix est de 7 euros, merci de régler en priorité par chèque pour faciliter la gestion. </p>
<p>Si vous avez des questions : ronanhbc310@gmail.com</p> </div>